相反，他傳播了“總體效應”的信息，儘管多年來得到的回應都是蟋蟀。 宇航員思維最終能拯救美國嗎? Leslie dela Vega, 2021年1月28日|Ozy 
 12月26日節禮日那天，薩利姆·阿卜杜爾·卡里姆(Salim Abdool Karim)在看板球比賽時犯了一個錯誤，看了自己的電子郵件。 我們很快就能知道疫苗是否對一種可怕的新型冠狀病毒變種有效 
 他根據蟋蟀、蟈蟈和一群蟲子的節奏創作旋律。 山上充滿了蟲子的聲音|戶外編輯| 2021年1月22日|戶外在線 
 一些雄性蟋蟀會在葉子的中央鑿出翅膀大小的洞來製造自己的擴音器。 小而安靜的蟋蟀把樹葉變成擴音器，大聲發出求情的叫聲 
 一磅蟋蟀比一磅牛肉提供三倍的蛋白質，以及更多的鐵和營養物質。 為什麼我們應該吃蟋蟀。 和其他Bug的想法-事實如此浪漫|瑪麗·艾倫·漢尼拔| 2020年10月2日|鸚鵡螺 
 板球是全球數億人喜愛的運動，主要是在前英國殖民地。 世界上最偉大板球運動員的故事|威廉·奧康納| 2014年12月24日|每日野獸 
 正如他自己承認的那樣，他的生活從小就充滿了板球。 世界上最偉大板球運動員的故事|威廉·奧康納| 2014年12月24日|每日野獸 
 他經歷了一個快速的崛起，直到11歲才開始參加板球比賽。 世界上最偉大板球運動員的故事|威廉·奧康納| 2014年12月24日|每日野獸 
 在該省最大的公墓裡，三個孩子在粗糙的墓碑間打板球。 黑暗之心:進入阿富汗塔利班山谷|馬特·特里維西克，丹尼爾·塞克曼| 2014年11月15日|每日野獸 
 但是關於公立學校和板球的語言讓觀眾困惑，弗蘭克·裡奇給了它一個糟糕的評論。 把《另一個國家》搬上百老匯:為什麼一部熱門英國經典劇需要它的紐約時刻 
 一場板球比賽正在進行中，但由於沃倫烈性啤酒的緣故，保齡球和擊球非常瘋狂。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 他是個很有男子氣概的小夥子，是個運動健將，在板球方面很有名氣，而她則和藹可親，漂亮可愛，是個金髮碧眼的小美人。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 這個地方如此寧靜，以至於烏姆遠方房間屋簷上掛著的籠子裡的蟋蟀像精靈的節拍器一樣敲擊著時間。 龍畫家瑪麗·麥克尼爾·菲諾洛薩 
 就在她驚醒籠子裡的蟋蟀時，它發出了哀鳴。 龍畫家瑪麗·麥克尼爾·菲諾洛薩 
 在她腳邊的某個地方，蟋蟀發出了糾纏不休的唧唧聲。 龍畫家瑪麗·麥克尼爾·菲諾洛薩